d廢老全部都係收左大陸錢搞亂香港

應該全部攞去打靶

應該活埋